大學都讀完仲要填公開試成績，其實有無用？

政府工成日都要人填公開試成績

其實會唔會因為你公開試差screen走你？